再上訴都唔會批，我地叫和理非都要出嚟好過，最緊要人多

和理非們，人多就唔怕！唔好怕！

唔好意思借個post宣傳一下

831民陣大遊行

901 和你塞 13:00

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

829放映 830重光 胡忠 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！

同意，其實轉做「流水式」集會咪得囉。

推